你地身邊有冇精油撚？

有個中同，同佢老婆半年前一齊resign 左，全職賣精神，開晒facebook page, 又日日係度拍片。
懷疑佢有啲走火入魔，乜都要精油入去，最近發現佢連BBQ, 打邊爐都要落兩滴精油。
想了解下佢，想幫佢，但唔知點幫，因為次次同佢傾，佢都話好開心，搵到錢又幫到人，但問佢搵幾多，佢又唔敢講

有，但好理性
——————————

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

似係中咗傳銷毒 好多傳銷用精油黎呃錢